人民日報—金馬獎是台獨獎項

55

衲dee我以爲你死左

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗